當你習慣晒呢一個人係你隔離 但佢有一日消失咗

以前朝夕相對
瞓教前合埋眼最後一眼係見到佢 朝早起身第一眼又係見到佢
一日見晒24粒鐘都唔會嫌 去邊都痴住一齊
無見大家一陣就會掛住對方
一合埋眼無見兩秒就掛住對方
好想就咁對住呢一個人一世

明明前日仲一齊去街食好野 好close周圍去
明明琴日仲攬住一齊喊 互相傾心事 好鐘意大家

但今日呢一刻 已經好決絕要分手返唔到轉頭

有無人明個落差感係幾大 琴日 我個世界仲有佢 仲係圍住佢而轉 所有野都仲係有顏色

24小時過後嘅今日 佢已經唔會再返嚟 所有野都變晒灰色

真係已經分唔消係夢定係現實

真係好愛呢一個人 但唔到我唔放手

以為唔使再開po圍爐 唉
你地無咗你地嘅呢一個人 係點樣捱過？

抑鬱咁過

將自己睇重少少，自己睇戲，自己放假，自己跳舞，自己食野，自己飲酒，自己旅行，自己發夢，自己講自己笑。

做下gym，玩下音樂，睇下書，畫下畫咩都好，令自己變成更好既人，期望可以搵到一個更好既人

加油

真係會抑鬱 人都癲
所有plan好晒要做嘅事 突然都無晒動力做

巴打你抑鬱咗幾長時間喇？

啱啱喊完就見到依個post
（利申拍左兩年半，分左3個月）

完全無動力做任何野 飯都唔想食 淨係想瞓係張床都唔醒 唔郁
係咪每個人分手都會咁？

可能需要沉澱一段時間先可以重新自己嘅生活？

抑鬱真係好撚辛苦

明呀
拍左十年 同居年半
上個星期分左手 成個世界灰晒機

即刻同兄弟去外地散心
番黎放低左好多

同佢分開左一個月說抑足一個月

好正常姐，而且你初戀係上心d
唔開心咪繼續瞓係張床到囉，難得有時間可以反思下對方以外既其他野
搵下朋友傾計，冇朋友就上連登傾，等時間慢慢過就會好返，除此之外冇人幫到你

巴打 喊多幾次就唔好再喊喇
夜媽媽自己一個喊真係好撚辛苦 個心好似俾人揸撚住咁痛 氣都差啲透唔到 無人可以分擔 只可以自己承受

好彩仲可以上連登開po搵人傾計

如果係親人感覺仲強烈

我一個月收黎都淨係食列一碗飯 有時仲想嘔

十年 去一轉外地散心就可以放低咁多

唉聽日買機票算

列 到

對佢嘅感情雖然唔及老豆老母咁 但失去呢個人就等同失去一個好重要嘅親人

個心係形容唔到咁難受

痴撚線好撚辛苦啊

我更痛 一個陪伴我廿幾年既走了

唔係初戀啦

好多人話 第二任會係你生命中最愛嘅個一個
但最愛往往唔係白頭到老個個
我體驗到

明明過得好開心但就係突然會想像下如果佢仲係身邊會點，之後就會好撚崩潰

唉 巴打 加油
佢會係你身邊守護你
要好好生活落去 佢唔會想見到你每日都唔開心
加油

但係佢對你而一切 懵然不知 同緊第二個爽yy

如果佢仲係身邊 大家可以互相依靠
如果佢仲係身邊 大家可以一齊成長
如果佢仲係身邊 我地就可以繼續落去 睇吓我地嘅愛情故事
如果佢仲係身邊 我地就可以睇吓我地嘅bb會係咩樣
如果佢仲係身邊 我地就可以見到大家滿頭白髮嘅樣
如果佢仲係身邊 好想係我臨老死個一刻 見到蒼老嘅佢係我耳邊講一聲 我愛你

如果佢仲係身邊

巴打 加油 唔好諗喇
唉 唔敢想像佢有男朋友我會點

返唔到轉頭喇 係咪del晒啲回憶唔再睇就可以快啲放低？

以為可以一齊過生日 可以攬到實一實過聖誕
哈 返唔到轉頭了

點先可以快啲放低？

總有一個人，讓你永遠記得，你自己多差，然後你再做不了壞人。

好多謝佢

Btw巴打搵返部電話未

點解分手？

搵唔返不過好彩iCloud仲有好多關於佢嘅嘢

佢覺得大家都未夠成熟一齊
想過一年後先一齊返

但頭先再問佢 佢已經唔再想

Ex?
點解要留住呢啲回憶 留住佢唔會令到自己好辛苦咩

我每次見到以前啲開心嘅回憶都會忍唔住喊

寧願分手後del晒佢 唔想再咁難受

可能唔捨得啦 始終呢啲係佢最後留低比我嘅野
唔知係咪呢個原因 總覺得佢仲係我左右 但現實又唔係

呢d先係人生，樓主嗰啲叫坐冊

其實真係好難
係需要時間
而呢個時間係無限期

夜晚係辛苦啲

比啲時間自己啦，我都曾經試過咁樣，但時間內左你就會發現並唔係非他不可，或者可以試下多啲留意下身邊嘅男仔轉移下視線啦。放心啦哩段時間好快過

好chisin, 剩係睇 post 都有D痛，心 up嘅感覺

我好似窒息咁
透唔撚到氣

同你一樣 琴晚仲FaceTime 嘟嘴講byebye第二日突然話冇feel要分開

整個腦海都係得佢 好難唔諗 感情生活已經唔想再接觸

說散就散

唉 真係轉gay算

我都明白 日日傾電話facetime突然無左係好失落

直頭想死添

痴撚線點解分手咁痛苦

嘢又唔想食 又咩都唔想做 已經唔係人既生活

完全一樣
每秒都諗緊佢 發夢又諗緊同佢去拍拖
瞓醒先記起原來分咗手

We are same bro

巴打 又係你開POST
我絕對明白你心情

我認得你了

其實我都一樣😢有時仲會突然想嘔咁

原本以為成功挽回返 出咗一個禮拜街
去到琴日話始終唔想復合 又blk晒聯絡方法

由地獄 上咗天堂 再落返地獄

我都係係D 相關POST先會留言
講真呢D事真係每日都發生
大家互相支持啦 一定要有個地方呻
自己屈住仲辛苦

最怕係喊完
跟住發覺喊完都係唔會翻轉頭個種絕望
先至攞命

自己講自己笑呢下高深

一齊左2年半 尋日又係突然被分手
與其話突然 不如話其實一路以黎都係因為我嘅問題
令大家越行越遠 我嘅小脾氣 我嘅沈悶 我嘅唔夠貼心
佢係我想結婚個個 我一早當左佢係我親人咁
亦都可能係咁 佢覺得我呢個男朋友唔應該係咁平淡
原本plan緊年尾點慶祝生日 點慶祝3年 點過聖誕 點過新年 但係而家講咩都冇用

我係
喊完>盡力挽回>挽回到少少>變返情侶咁相處>好開心>再被blk分手>再喊

呢個程序loop咗幾次個人已經有少少精神失常

我生日前幾日分添啦
一樣認定左係終生伴侶,已經係親人咁親
但我只係對件事係無奈失望,但冇憎恨佢

一齊返之後 有冇好好溝通返之前既問題先

我同你差唔多
佢話無feel個陣我呃左自己半年我可以變翻以前咁
跟住好開心咁過左半年

跟住半年後佢話真係唔得
咁我就真係死左心

巴打 我拍左6件拖岩岩散果陣都覺得個天跌落尼
到而家過左半年 雖然仲好愛佢 但已經冇症一定要一齊既執著
時間會幫到你

6年 冇左

有啊 都盡我所能俾佢睇到我想復合嘅決心
一直以嚟都覺得佢偏向想復合但未決定

再問嘅時候已經唔要復合

其實你都算係咁
至少仲搵到對方先

第一時間係唔敢相信 係精神分裂咁知道係真 但心裡有把聲呃你話「假架點會分手呢」
去咗挽留一次 佢嘅語氣好陌生
我抑鬱咗一年半

利申六年感情

完全係我做緊既野
除非你是我，才可與我常在
一個人從鏡内發展恩愛

係 仲呃緊自己可以復合
但每次whatsapp嘅時候都會變咗陌生人咁 真係搞到我精都分裂

呢個POST 已經有3個都係6年

如果你好鐘意嘅人唔鐘意你 應唔應該放手

你都明知佢唔會鐘意
仲唔放手等咩？

你都知 呢樣野講就易

散咗幾個月 留名

我知

睇到喊咗

我真係好掛住佢

想飲忘情水

留名

心好酸

頂我做咩

取暖 做咩都冇動力

加油 係度搵朋友傾多啲計

想跳忘川河

應唔應該del晒啲回憶去？
好易觸景生情 見到啲合照就會好痛
試咗幾次都無勇氣del
你地會唔會del相？

同樓主一樣，不過成廿年都維持住

哇大佬你唔好咁痴線啦成廿年
你個心係咪已經痛到無知覺？

努力學習中....

我都明，有時timing錯左真係好無奈，到你available ge時候佢都消失左啦

就係驚呢一樣野
不過人都走了 講咩都無用

真係好想買張機票即走！但唔可以.......!說好的去西班牙睇美斯！

我都好想出走一趟

冇㗎做多啲自己嘅嘢 等時間過啦

收到

冇㗎啦，俾啲時間自己，去搵啲嘢做增值下自己

女仔分手 開頭可能會傷 但好易走出黎
正正常常既 係公司、去多幾次飲野
都會有人撩 分散注意力

而男 你唔主動去揾下一段 就只會一直沉落去
而你主動揾 就要同人爭 不如意 又會諗返之前

大部份女性分手好絕
唔好心存僥倖做蠢事
比盡2、3句好啦
走就走啦

起咗絲底打
絲打你已經放低晒了？

走緊喇
逼自己唔再wea爛塊面挽回
走緊喇

未 時間都幫我唔到

加油

我仲諗緊到底佢個心仲喺唔喺度

無㗎喇無㗎喇

斷聯一排佢突然又搵我
話係飲醉酒既壞習慣喎

係咪想呃蝦條咋
絲打你feel唔feel到佢仲鐘意你先

唔係想呃蝦條
我都唔知佢 我地都唔想分開的....

好似我同我前女朋友咁
大家都唔想分開 但最後分開
人生

唉傷心緊突然睇到呢個post真係..

我到宜家都覺得我地可以喺番埋一齊

分手初期戀係唔願意面對事實
係好難相信 但真相係佢唔會再返嚟
唯有慢慢放低

夜媽媽總係會亂諗野特別易傷心

兩個鐘前岩岩經歷左 眼光光等天光中

都唔明你地啲男仔 話左走點解成日都番轉頭
我已經好努力去忘記 你咁樣搞到我冇可能放得低

Lm

拍左十幾年，同居埋，求婚過都不成功，幾個月前分手既路過……

但到呢個年紀，真係無乜動力去識女仔

唉 分咗手四日 已經頂唔順冇咗佢既日子

我唔係咁喎！

我明

臭G係咁

因為求婚唔成功所以分手？

人大左會變。她變得有經濟能力，外面花花世界，成日覺得未玩過，口邊掛住去邊玩去邊旅行… 可能我一向都俾自由佢，我出差又多… 就咁，佢被佢同事追走左

我呢，依家一個人住，家務少左，煩惱少左… 回想起，其實我好簡單，想要人陪，可能就係咁變左悶蛋都唔知

佢已經唔喺到啦

同巴打一樣
前晚仲一齊出街有講有笑
今日已經變成咁...

唔緊要 ，我都經歷緊。
新婚幾個月，佢出軌，呃我分開冷靜，最後其實佢一早已經決定離婚。由我離開分居後，佢不聞不問，另一邊廂繼續同新歡日日whatsapp。

我經歷左短暫抑鬱想自殺，但都仲生存係世上，仲捱緊，加油，
聽下eason首 一切還好

不緊要 當天放棄我的是你
抑鬱我有過但我戰勝了那滋味
其實世事總有好不好 不只得你好
其實我們專喜愛得不到的 手鬆點也好

係啊
走咗lu

多謝你

一齊加油

斷斷續續 咁就9個月
好開心好難忘
去每一個地方都有回憶
好想離開香港

屌 我明
利申：早一個星期分手 一齊咗2年

幾時先可以沖淡

Same 無咗佢世界變返灰黑色
記得以前佢點亮我世界，變到有色彩
而家已經無了......
唉

分咗一個月，一齊1年半
住同一區 落個街都係回憶
唉

我都係搭𨋢都諗起佢
屌 點解可以話唔要就唔要

冇架 唔好迫自己 時間會幫到你

我嘅世界曾經得佢
而家嘅世界係大咗 但有嘅野只係孤獨

真係會抑鬱 成日喊
買左機票自己去旅行
但發覺冇心機plan

我人生第一次出國旅行plan行程都係同ex去
我都想去旅行散心 但一定又會諗返起好多野又抑鬱
沉澱吓先

唔好咁啦Ching
我都決定左要放棄7年感情
重新黎過
你都一樣可以

你地兩個年紀差好遠？

加油啦Ching!
捱過呢關 實有好野等住你

捱過左就冇事
半年前同你一樣

我都抑緊 分左左一星期多啲 唔知自己幾時抑完

3日

巴打有冇做咩令自己開心啲 我盡量靠打機 工作去過 唔比自己係屋企 會整傻自己

睇到呢位巴打講巴野 即刻我都喊，因為同樣講完早抖訓教 第2日就分

冇啊 自己係屋企 今日放假

係屋企好掙扎喎 巴手有冇打機架？

巴打可否留tg
想同你傾下

我係絲打 冇打機啊

sis可否都留ltg想傾下

或者絲打都tg傾下